中國政府代理人「港人港地」用左幾多錢喺youtube買頭版？

次次打開youtube都見到排第一個視頻

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

視頻?